# Copyright (c) Microsoft Corporation.
# Licensed under the MIT license.
subscriptionName="<subscriptionID>" # subscriptionID
resourceGroupName="<ResourceGroupName>"
resourceGroupLocation="<Location>" # You can adjust your Azure region for deployment (e.g. some services may be available in westus2 or westus3)
# CONTAINER REGISTERY DETAILS
acrRegistryName="<ACR name>" # Set to your ACR name e.g. mywincondemoacr
# STORAGE ACCOUNT FILE SHARE DETAILS
aksStorageAccountname="<StorageAccountname>" # Set to your Azure Storage Account name e.g. mywincondemosa
aksFileSharename="<FileSharename>" # Set to your Azure Storage file share e.g. wincondemos-fileshare
aksStorageAccountSKU="<StorageAccountSKU>" # Select your Azure Storage Account SKU, e.g. Standard_LRS
# AZURE KEY VAULT DETAILS
akvName="<keyvault-name>" # Set to your azure key vault name e.g. wincondemos-akv
# AZURE CLUSTER DETAILS
clusterName="<cluster-name>" # Set to your AKS cluster name e.g. wincondemos-aks
# CREATING AKS CLUSTER
workerNodeCount=<NodeCount> # Set number of workers
kubernetesVersion="1.24.3" # Set the kubernetes version for your AKS cluster.  You need to select a version that is supported by your Azure Region, which you can check with az aks get-versions --location westus2
networkPlugin="azure" # Set your network plugin, for demo purposes, the default of azure is sufficient
loadBalancerSKU="<loadBalancerSKU>" # Select your Azure Load Balancer SKU, e.g. Standard
nodeVMSize="<nodeVMSize>" # Select your node VM size, you can use something like Standard_DS2_v2
winNodePoolName="<winNodePoolName>" # Set your Windows Node Poolname, this needs to be alphanumeric and at most 6 characters, e.g. wcdnp (windows containers demos node pool)
winNodeVMSize="<winNodeVMSize>" # Set your SKU size for your node pool VMs, e.g. Standard_DS2_v2
winWorkerNodeCount=<winWorkerNodeCount> # Set the worker count, e.g. 2
enableAutoScaler=True # For the purposes of this demo, you can keep this value
workerNodeMaxCount=<workerNodeMaxCount> # Set the maximum number of workers in the default (linux) nodepool
winWorkerNodeMaxCount=<winWorkerNodeMaxCount> # Set the maximum number of workers in the default (windows) nodepool
enableMonitoring=True
# CREATING MYSQL SERVER
mysqlServerName="<mysqlServerName>" # Set the name for your mysqlserver e.g. wincondemos-mysqlserver
mysqlskuname="<mysqlskuname>" # Set to the SKU for your Azure MySQL Server e.g. GP_Gen5_4
mysqlstoragesize="<mysqlstoragesize>" # Set the storage amount for your Azure MySQL Server, e.g. 5120
mysqlDatabaseName="<mysqlDatabaseName>" # Set your Azure MySQL Server Database name e.g. wincondemos-mysqldb
mysqlServerAdminUser="<mysqlServerAdminUser>" # Set the name for your administrator user e.g. myadmin
mysqlServerAdminUserPassword="<mysqlServerAdminUserPassword>" # Set your administrator password for your Azure MySQLServer
